AirPod 唔記得帶盒

AirPod 唔記得帶盒叉電，就算iPhone 熄左藍牙，個耳機啲電都係咁跌，有無辦法可以停止AirPod 消耗電

下世小心d

比返對airpod人啦

掉落地踩到佢爛為止

返到屋企拿拿淋叉
其實用左年幾，行行下跌真係無試過，無啲人講到咁易唔見，反而個盒要成日跟身先係個問題，試過幾次唔記得帶盒，半日多啲就玩完